有邊個真係成功分到手

十個有八個都話想分手
但其實最後都係唔識斷
然後成段感情磨到爛晒
氹人果方又會攰
被氹果方又會覺得點解你變左
但兩方又覺得一齊左咁耐冇理由走
結果大家就愈來愈多磨擦
其實係惡性循環
加上出嚟做嘢之後
更加覺得好難搵到個都係有feel嘅
結果就苦了大家

不如係深夜呢個時份
教我點樣可以好好分手

利申 絲
我真係好唔開心
我都知係連登開post晒藥費
但我唔知可以響邊度講

恨d講分
講乜都好決絕藍tick

我就是成功例子

點會 我一被分手 都冇得say no

絕情d 狠心d就得

心癮

到底點樣狠心到
由細到大拍拖
都係唔識同人斷

個心真係好攰
但到靜左 或 對方出現返
又會心軟
其實心軟既人一生都好攰

岩岩星期一分左
7年
完

其實多數咩情況先真係完到

我都係想分但未分到手....
覺得佢唔係我既最後一個 同埋呢一刻想自由多D

分手真係一門好深奧嘅學問
又會心軟 又會唔捨得
但明明已經變左

我試過心軟幾次啦

好想和平分手 唔想用傷害人既方式去分（第三者）但幾次都唔成功

唔想再拖住佢，女仔青春有限

心軟完
然後又心攰
再想心死
再心軟
其實呢個loop好攰

但係咪每次見到佢都講唔出？

分手啦
長痛不如短痛
親而家呢個分手季節

係，依家等緊機會發圍
我係仆街

其實好想不如算
以前大家好好
佢又好愛我好就我
諗好多嘢氹我
但當多左磨擦 唔同嘅事發生之後
慢慢佢都變左
其實我真係feel到變左 只係佢唔覺
既然我又唔開心 佢又唔在意
不如算
但講分手佢又以為我悔氣
但其實我真係想走
因為每日面對變左既佢
我真係好唔開心

有冇睇瑪嘉烈與大衛前度

點解呀，我俾人一話完就完喇喎

我連翻兜嘅機會都無呀痴線

條女 我男友

:你用口餵我咪得
:你唔驚我食撚左你咩
:唔驚喎

呢個年頭咁多狠心嘅人架原來

唔明有幾難
之前幾個都係話分就無搵過，佢再搵都係emoji，嗯，ok
好快就斷，但你話果刻係咪鍾意其實仲係既 佢快d 搵個好過我既好過啦

之前果啲係人地話分？

瞓先，你係想分手架啦
不如你諗點解要一齊啦

Btw之後佢地點？

聽日覆

其實唔難喎真係，你都明白自己有啲咩決定
你又知道長久係埋一齊佢都唔會改變

長痛不如短痛呀

無下文啦
其實一早知男朋友係同邊個都吹到水鳩up到既人
果次之後都冇再同呢個人講野 都好好地既

一齊果陣係因為大家相處舒服
果陣仲覺得好搵到一個啱既人
但久而久之
年半係短
但已經覺得唔同晒
如果可以嘅話
我想返返以前

但依家冇話出現第三者或佢去叫雞呢啲boom一聲即刻一定狠下心腸分手既事

唉我想回到過去

拍左幾耐
你幾歲佢幾歲
女人青春有限呀 絲打

其實拍左年半
我22佢23
其實大家啱啱出嚟做左嘢一年左右

唔洗一定俾呢啲理由限死先分到手嘅

幾不忍都好
焗自己一個禮拜習慣單身習慣已經冇左個平時成日搵佢既人
之後就會好似走出毒癮咁覺得水如止水

係咪個個都一個星期我唔知 我個case係拍左三四年

又冇話限死
但個motivation就會低啲

兩邊都有，人地話分仲易做啦其實 我可以控制到自己情感架嘛

你係覺得個習慣好難甩?

嘩你好勁

咁其實不滿啲咩 問題係咩

慢慢疏遠、冷淡啲，到真係講分手既時候，個心態已經一早變咗單身
調返轉就唔知喇

其實前幾日有分開過幾日冇搵大家
我真係心如止水到
但係無啦啦又搵返我
然後其實feel到有啲嘢唔同左
佢當然話冇
今晚我有想同佢傾
傾傾下都冇左影
不如慢慢咁樣就算啦一係
其實真係好唔開心

但捨得咩
每段感情都有時間去經營過

心態調節好重要
啱嘅

一到真講果刻個感覺先最難頂，無論你覺得自己幾ready 都好，一到果下就會好傷心

技能get果下其實真係連訓覺都好訓d
就算佢再搵返你 會覺得佢打亂左你咁寫意自在既生活
反而覺得煩, 覺得不如算9數

其實愈來愈多磨擦
可能佢都氹到唔想氹
我應該係果啲人地覺得氹到攰嘅死港女
應該係早幾日熱門post講果啲成日西面嘅港女

呢個就係矛盾果個位
一個人都活得到
但當對方出現返
又會覺得原來真係唔捨得
原來好多回憶

反正有心改變現狀就唔洗傾咁耐
冇得傾不如直情唔好傾

你又唔係玩緊單機game

好明白感情事係用感情去睇
但有d 野唔係話唔捨得就解決到, 可能我對自我價值比較低所以易d 抽到身

我都一樣狀況 我都知我拖人係仆街
但我更加唔想傷害到佢同自己
我心知佢唔會係我最後一個
但兩年半都係感情
每行一步都有佢影子
唔知點分好

！ 講得冇錯
成日同自己講唔好咁into一段感情
會好傷
但不知不覺原來都幾投入

可能佢真係都對我攰啦

我都好想分
但一見到佢又心軟

有更好嘅出現？

唉
都話左分手真係好撚難

如果你真心覺得衰自己先既話不妨坦白同佢講你諗法&你會唔會諗住改
緣份已盡既話咪以後做好自己 為更好既下次做準備

唉我明呀
同ex係咁 拖左半年之後佢帽左我飛埋我
到依家呢個feel到兩個人其實有好多野都唔夾 有好多時都會覺得好難受頂唔順 亦覺得佢唔會係同我行到最尾嗰個 試過分手但最後都係衰心軟
矛盾只因深愛著

講左架
然後佢係咁話自己真係冇變
其實我都唔知聽日起身佢見唔見到呢個post
但點都好
多謝佢縱過我啦
我唔知當中牽唔牽有第3者
但變左總有原因
我會慢慢習慣

其實你同依家呢個分唔到
係因為你想有個人陪住姐
我諗

我都覺
真係好難分手

感覺都好似唔同左咁，次次都想分但最後都係一齊返，一齊返果刻係開心阿，但靜落黎又會覺得自己個決定係錯，根本唔應該一齊返，狠心d係咪真係對大家都好

係呀！完全中晒

做被分手個個就ok，個陣ex一話分手，本身仲話要打俾我講清楚，後來冇打，偏偏我又面皮薄冇搵佢，最後不了了知，雖然到依家都唔知分手個原因

我都係拉拉扯扯中。
只可以話已經放棄左愛情，無謂再強求

其實一齊左一段時間
點解可以不了了之

其實不了了之係咪最無痛

之前俾人分手
而家諗番都好多野其實唔夾
只係大家唔捨得而拖住
最終只會係拖累 亦唔會有好結果

我都唔知對佢係習慣定真係愛

拉扯真係最晒心機精神時間

慢慢分得多
一齊返得多
然後會發覺自己同對方都唔同左
再睇返當初一齊嘅相
就會好後悔點解會開始左第一次嘅分手

唔夾唔去互相改變
過咗熱戀期一句唔夾就話要分手
講到尾咪又係未電陪

所以我唔會再去識其他異性，因為對愛情已死。
我唔想再因為佢再令到自己情緒有大波動

其實唔捨得
等唔等於有愛

Exact7ly
原來自己一個更開心
但首先要走到出呢個死胡同

你去返我以前有個post睇下
老實講，緣盡唔想分都難

只要有一方面未玩夠，宜段感情都可以再見

如果努力左
都係真係夾唔嚟呢
但又鐘意大家

其實好矛盾

拍左7年拖 想分又分唔到
好多野習慣晒 變到好悶
好怕失去之後會點算
成日佢言語上半講笑咁嫌我唔同既野
有時覺得佢開始悶先要求我有唔同變化eg打扮上 減肥等等
覺得段關係一d都唔健康
有呢種諗法都成年幾 但一直都分唔到
佢又完全覺得冇事
唉 唔知點好

見到你話好想屌個ex

好似我宜家咁幾好，佢唔搵我，我搵野做。佢搵我，sorry喎，我有時間咪覆

唔係，千祈唔好，死chur爛chur都要問佢點解分手，我就係因為到依家都唔知點解分手，搞到有左個心結，到依家一年幾，每日都好唔開心，頭半年會晚晚喊 仲因為佢搞到荷爾蒙失調，半年冇黎m

佢口講嫌
但到依家都仲係你身邊 咁就已經好好

當愛變成習慣

咁仲係咪拉扯

唉 拍拖有幾開心 就會有幾傷心

返唔返去以前啦，我都好掛住以前咁簡單易滿足，我鬧脾氣佢會氹我，而唔係即刻好大反應，話我煩。

係既，短信唔覆姐，電話大家都一定會聽，miss左都會覆call。
一星期都會見對方5，6日

啱
所謂嘅分唔到 往往係出於一句唔捨得
可能會驚自己好難習慣一個人嘅生活
尤其唔知對方點諗嘅時候係難受
既然落咗決定就果斷啲問佢 不如俾啲空間大家？
如果對方都有意想分嘅就會get到嘅
無論結果係點都係一個成長嚟

Exact7ly the same
依家已經變左會喝返我轉頭
會淨係鍾意唔發脾氣時候嘅我
咁仲係唔係愛

分手，我以為真喺分咗，過返d毒撚生活
點知第二日，佢搵返我問我點解唔哄返佢
屌，手又喺你話分，叫我唔好再阻你發達
轉個頭就話我唔哄，依加每次佢話分手，我都唔俾反應

一星期見對方5,6日

係既
可能自己覺得冇咩將來 一直落去都係維持咁平平淡淡 我唔知自己頂唔頂到

唔俾反應之後係咪會打千字文比你

咁似我嘅
又係耐咗俾佢話悶又我嫌我
最終同我分咗手 極速同佢個 ex 一齊番

拍左三年 條女另有新歡
就同我講分手

因為死狗公係到溝佢氹佢
比人搶左女朋友

想姐
你睇長文post啦

唉完全明白
我拖拖拉拉到宜家，都一齊左三年半了
去exchange，畢業出黎做野
係兩個轉捩點，睇住佢態度變
方方面面都見住佢一路冷淡
但佢一路都唔肯認
我就一路以為有機會會變番好

直到早兩日
「一齊耐左係會變架啦，就慢慢配合囉」
終於肯講出口
自己淡左就叫我配合下，將就下
哈哈，我覺得自己好蠢，好懦弱

當一直遇唔到第2個
可能最後真係佢架啦

屌你，樓主係咪我條女黎，我條女又話不如唔好一齊，但係我又係咁氹佢，大家欲斷還未斷咁，唔知做緊乜。

我都係類似咁嘅case 又係話會講清楚最後冇講 最後我死chur左兩三次佢終於肯同我傾 但佢講左好多好狠心 我冇諗過會由佢講出黎嘅說話 而呢次對話亦成為左我心結 情緒都係咁差 個日之後好後悔點唔不了了之 可能咁仲好

可能係愛
又可能習慣有個人係身邊

咪不停嘈囉，話我無用唔識哄，搵個個好過
屌，你話分手，又屌我唔哄，我哄又屌我話我纏住

九成既分得成手
都係有第3者架 我覺得

食個飯咁
因為我同佢之間太多秘密，只可以話其實我地真。拉拉扯扯中

有時都覺得一齊返究竟係咪純粹怕唔慣無左佢。一齊返既開心究竟係因為同返依一個人一齊，好掛住佢果一種開心，定係佢只係習慣，一齊返，生活上無野缺少先開心，而唔係因為依一個人而開心

講得好啱

佢唔會喝我
我喊佢都只會話 喊 繼續喊 俾其他人睇下你有幾慘啦
聽完心都寒
我覺得可能得到手穩定 佢覺得唔再需要浪費時間哄 反正點都會和好

我覺得唔需要懷疑自己既愛先，只係咁岩呢個人陪唔到你以後行落去咁解
其實去到分手講出口以後就有條刺係度，睇下兩個人會覺得呢條刺係阻礙定係刺激
只係多數覺得係阻礙都係有一d 雙方都不能讓步但又解決唔到既問題架喇，呢一類除非其中一邊突然醒覺去改，如果唔係都頂唔到幾耐
不過既然磨合唔黎都無必要去勉強咁解

屌 世上情侶都一9樣
但唔同嘅係
我男朋友已經攰啦 唔會再哄啦

其實分手個陣諗最多嘅唔係點樣開口，而係作為一個曾經鐘意佢嘅人，知道一講出口，就會令到對方傷心，虧欠咗佢。

自己都會於心有愧。

係唔鐘意就唔鐘意，一定要講，越拖只會越痛越浪費精神同時間

過來人

佢果句 真係心寒喎

初戀就爛尾 我唔想再拍拖

曾經遇到個幾好既 因為放唔低佢 講唔出分手 咁就冇左
而家又有個 但年紀細過我兩年

如果唔係唔鍾意呢？
只係大家都已經變左
唔係以前初初一齊嘅大家....

狠心。
當傷到一個地步 係會自己醒
一念之間 就可以死哂心架啦

仲好記得係日本去緊旅行果時講
真係難忘

好想知自己係真係中意定純粹唔捨得依個人，究竟可以點知

淡左
變左
懶左

真係好傷人

你最後咪又會哄
都好呀
至少會哄呀仲

你又唔可以怪人心寒嘅⋯⋯當你喺個男就會明白，d女人日日都要人哄喺幾煩，哄你唔喺問題，喺你事無大小都搞到發脾氣要人哄要人就，耐咗就會好煩厭，覺得好辛苦

我都好想知
可能當有想走既念頭 已經都唔再愛果個人

係呀 分左半年都分唔到，最後刪曬contact

要再適應一個新嘅人 好攰

但最後依家都仲一齊緊啊你地
呢啲真係一個願打一個願捱
慢慢你就會麻木
將底線愈放愈低

佢講到明有其他人溝緊佢，仲拎哂出嚟俾我睇佢地d好親密嘅對話
但點解佢話分手，仲要鬧我，要我哄

屌係因為我唔同佢影相 掛住衝去同d動物影相
佢黑面 跟住我哄佢 跟住我大聲少少問佢想點 跟住佢發脾氣 跟住我激到喊啊 男人

其實刪contact都會忍唔住想加返
仲有啲相呢？

咁一開始就唔應該縱

無論邊個講分手都係我氹返
點睇

佢話我成日挑剔佢，我認，所以我會諗其實我係咪根本唔愛佢先會佢做啲咩我都唔滿意，我知咁樣對佢黎講係一種折磨，其實對我黎講都係，自己成日咁神經質都好辛苦

係愛呀哈利

咁仲係愛情咩 做人要做到咁卑躬屈膝
識講但都係狠心唔到

如果有一方唔再愛，一定成功

又或者咁啦⋯⋯男人都有時侯要人哄
你地覺得男朋友哄你要有耐性d慢慢哄，你地先肯唔嬲
點解唔將心比心咁套返喺你男朋友身上？

我自己覺得夾得黎係最重要，唔理感情上有幾鍾意都好，如果唔係都唔會咁多情侶結婚之前要同居試埋生活夾唔夾先 大佬要對住呢個人五十年以上喎
現實有好唔少夫婦都係唔太鍾意，但一齊生活work 就可以白頭到老
某程度上肯去夾都係一種愛

今日我sad到講分手
跟住唔到一分鐘就開始氹

我咁樣問自己：會唔會同呢個人過人世
個答案係唔會既話 仲使乜諗係仲中意定只係唔捨得
早走早著
呢啲位唔絕啲 大家都辛苦

情況都幾相似
其實想同佢行遠啲 先想佢變好少少

成日嘈交男朋友就會講分手 每次都係我去挽留佢 拉拉扯扯咁好攰
我嘗試說服自己冇左佢我都可以活得好好 但當我慢慢以為呃到自己既時候 突然諗起同佢相處果時開心既回憶 就忍唔著喊
點解一有問題你就要逃避 放棄

互相折磨 為咩呢

冇架 愛情入面冇balance
邊個鍾意啲就邊個低啲
以前佢鐘意你多啲 就你點發脾氣佢都會哄
到依家你喊 佢咁講 你慢慢連呢個脾氣都冇埋
慢慢所有野都變哂質

我覺得loop嚟嘅，你個時點，佢依家做返以前嘅你咁

你又有道理既 我成日都忽略左 覺得男人係唔洗人哄

係阿，其實都唔想成日好地地都搞串個party，但自己又忍唔到，會忍唔住西佢，其實我覺得自己真係一個好差既女朋友

以前我以為大家好夾
乜嘢都可以笑一餐玩一餐
唔知由幾時開始 大家都慢慢唔同
可能我啦 脾氣差
佢都慢慢唔想再哄甚至唔想再理

但之後唔會再loop返

男人咪同d小朋友一樣，都喺要哄下
你想人點對你，你就要用你想個套咁對人先
大家開心，唔喺一定會好多嗌交

會唔會係人大左 見既野多左 諗法思想都唔再同步 自然慢慢變晒

我以前同ex都係咁，後來傾返大家都係一時以氣
絲打您如果仲愛佢，比d時間大家冷靜下，可能一星期咁
到時大家靜落黎傾返會好好多
呢個情況我都試過，到最後真係分左手諗返會覺得可惜

我都唔知為咩 佢其實每次都有氹返我，唔俾我分手，我講過唔想折磨佢撚佢，佢又話唔覺得，仲覺得我好好

係呀
但已經返唔返以前佢會哄我嘅時候啦
即使我肯改

我有話不如比啲時間大家
但佢覺得我係悔氣

咁真係一個願捱一個頂打 佢都幾好呀咁聽既話

同你經歷緊同一樣野 i know that feel bro

其實佢都仲幾愛你呀

慢慢變左真係最慘。。自己亦都唔怪得人阿，係我親手磨爛佢d耐性

其實呢一刻真係喊緊

外人可能覺得愛，當時人會覺得煩

其實唔捨得咪即係仲鍾意囉 分唔開架
我明白你可能搵緊藉口俾自己抽身，不過離場係要實際生活上無呢個人再參與先會成功架

你講中晒

其實好難
其實儲左好多回憶

我覺得佢係覺得穩定晒 認定左 點都唔會分手先咁覺得
因為我男朋友都係咁覺
佢話點都唔會分手 你唔會走 咁就咪搞咁多野

我想大家重新再一齊多一次

其實佢咁好，根本無必要揀我 我其實都好絕，但佢係可以係屋企門口等我，我推佢打佢佢都攬住我，因為我而喊。我每次都有同佢一齊返，因為唔想佢咁

但唔停一停
真係唔會諗得清楚自己想點
好攰真係
個心真係好攰

我唔想分手 但好想佢明
想我做既野 開口講 暗示我就得
唔洗下下都發脾氣

重新既話 我唔會再揀一齊返反而

我無記住佢電話，所以逼自己刪，通話紀錄都刪曬，所以想搵都搵唔到。IG 就unfollow 左

女人絕起上黎真係......

有一個想就會分到 兩個都到都會分到
但兩個都唔想果陣 我覺得好難分...都唔應該分

今日比人飛左留名

因為唔想佢咁而一齊返 咁你都仲會心痛佢呀
畢竟一齊咁耐 但真係唔知識得耐而心痛定愛佢先心痛

岩阿其實。。有時真係會覺得煩，會覺得點解遇上依個死纏爛打既男仔，比著其他男應該屌柒返我走左好耐

到有一日
佢唔再做呢啲嘢
你就會發覺自己唔想冇左佢
正如之前嗌交 佢就算住好遠
都會想盡辦法哄我
去旅行前就算冇機會見
都會嚟一嚟我門口

兩個都唔想
就真係唔應該分啦

上星期分咗
6年 完

I know that feel bro

點解

如果知會咁
我應該會對佢再好啲
2個可以傻下傻下咁就一世

當唔再鍾意一個人嘅時候，就會覺得佢做咩都煩

但因為咁死纏爛打而分唔到
又係另一種痛苦

唔難就唔會有呢個post
我仲記得自己當時delete 晒電話d 合照果個感覺 都擺左幾耐下先敢去刪

明阿其實我好驚同佢分手真係會令佢以後唔再信愛，我唔想因為我搞到佢咁，唔想搞到一個咁好既男仔變到以後無得到幸福既機會

我都想，可惜時間只會一直往前走⋯⋯

聽你咁講
我發覺自己同佢同時開始唔再為對方做一d野
好似佢唔再哄我 我唔再會嗲佢發脾氣
我唔會要求佢同異性有距離 佢唔會再成日whatsapp我等等
雖然一齊左咁耐 但之前分過一次手 先知真係失去左會咁心痛 咁唔想冇左佢 但6年竟然想放手

相真係好難del得落手

其實根本乜都係我搞出黎，係要搞到個氣氛跌到落零度先安落

岩呀，好似呀媽催飲湯咁

點解？

咁我終於明點解你唔想再互相折磨了

因為未有個男出現追你/值得你追，所以先同佢拖落去姐

同道中人
好多嘢可以唔洗咁worse
但永遠因爲一啖氣 要撐到最彊
搞到大家最冇mood

可能因為grad完出嚟做嘢真係少再遇到啱嘅人

可能自己覺得唔會有將來 就算有都可能唔會係自己想要既將來 佢好平淡 覺得咩都現狀最好
但我就想可以有更好
以前太細個一齊 冇諗到咁遠

佢真係好蠢其實 試過有次吵架，佢咁岩病左，佢為左想我關心專登唔俾自己病好而沖凍水涼，我想佢識照顧自己阿，唔好為我做傻事

佢咁真係好難令人對佢放心同狠心既
但好似你成熟過佢咁？

拍咗7年，分咗1年，分手前磨咗大半年先分到。
當覺得兩人之間嘅問題不停重覆咁loop，心淡心累就會分到手。
磨咗咁耐，付出嘅就係青春。

好啱。。。有果陣唔珍惜，到無左先黎後悔，有時會想講其實我都唔係對你咁冷，其實我無左你會好掛住，你好似以前咁樣好嗎。。？我唔再挑剔啦。。

人變左就係變左

同意

真係勁中。。根本有啲野可以就咁算，可以一笑而過，係要搞到佢都燥埋先肯停 其實我有時只係想鬧下脾氣咋，佢果一刻勁認真好似想話我咁我就會唔開心，如果你可以輕鬆d，攬住我話我傻豬，我諗我地唔駛咁

呢類想法先係令你自己最辛苦 你將自己係佢心中既位置諗得太高，可能佢呢一刻係真係擺到咁高，但其實唔駛為佢諗咁多，唔係話要冷血對待，始終一個人既人生入面所有選擇都要由佢自己負責返。信我分開唔一定會係壞結果，到某一日佢係會明白
如果你直覺覺得放手係最好選擇就去揀，但之後唔好俾自己後悔。

點解 我只係覺得自己厭 都未睇得清係點住 當局者迷

非常認同
分手要痕 比相戀勇敢
一齊好簡單 分開真係
不論人地分手後係點
憎又好 唔記得又好
你決斷d 一定係對佢最好嘅分手方法

磨咁耐
都係想掙扎下
以為會有轉機

係 有時我覺得我似男多過佢似，佢好小朋友，會因爲佢係廚房煮野食而我無入去望佢所以唔開心 其實佢咁簡單 我唔想傷害佢

可能我接受唔到/唔敢想像一個陪左自己6 7年既人從此會消失變成陌生人而唔敢講分手

我以為大家一齊左一段時間
以為你知攬下我哄下我 扮鬼扮馬下就會冇事笑返
但當你唔咁做 我就會發多2下脾氣
然後要迫到你肯哄先停咁
但其實慢慢你已經覺得好煩好厭 好唔想哄

agger

我依家ge心態正正就係咁
當有個適合ge女仔approach佢
佢就會離開，我好肯定
只係唔知佢幾時出現姐
能夠開心一日多一日就算

再耐d 隨住年紀大 好快頂唔順咁

當一段感情 再冇咩起伏
唔會有咩着緊
連異性你都唔再點care
其實當中已經冇左愛

我真係好驚自己後悔，無乜幾個男仔會好似佢咁 我自問好失敗，無乜關係處理得好

有時真係連哄都厭 覺得對方煩既時候 我覺得段關係真係可以完 唔會有咩之後

男朋友對我好好 但我發現自己對佢無感覺了 就算佢做咩都好 都無開心既感覺，我對佢愈來愈陌生
應該分手唔好再拖住佢 但唔知點開口

一齊3年

磨嘅時候係最痛苦。
而且，會變嘅一早會變，要到磨呢個階段，大多係死證。
呢啲時候反而分開冷靜下比較好。

小心造成另一種傷害。

有冇分過手？

痴線你根本同我一樣 佢話我好難氹要氹好耐，因為我真係要條氣下曬先得 有時氹到佢都煩 我知自己過分左 但死都要佢再氹先得

你個名
真係直接講晒你上面既野最好 愈拖得耐愈難講

唔好on9啦
有冇諗過係你自己本身發脾氣
發到人煩啊
條仔瘋狂叫你啪啪啪
你都攰啦係咪

可能人就要喺每段關係中學習，要適可而止，小心重覆犯錯。

佢應該都有一日會爆 到時咩結果都係我自己攞黎

有試過嗌交分手 佢講的
但過兩日佢唔捨得 想同番我一齊
佢瘋狂咁搵你打俾你 佢好愛我

如果你唔愛佢仲同佢一齊，佢之後會更痛苦。

其實我同男朋友之前分過一次手 就係因為自己發脾氣
跟住要佢哄 明知夠都要佢哄落去 死要面 明明佢俾左落台位我
最後佢愈黎愈唔耐煩
終於因爲磨光晒所有 而佢又覺得有個唔錯既人想認識 佢放棄左

咁講又過份d

3點幾未瞓嘅我
唔知聽日起身你會唔會睇呢個post
想講嘅係 如果可以我都想返返一年半前咁開開心心
以前就算10點幾大家住得好遠都會揀個中間點出嚟見面
依家我知多左返工呢樣嘢 大家都攰
加上我呢段時間入面脾氣都好臭
你都大半段時間都會哄都會頂住 都會花心思
最近發生好多事 老實講個心仲好唔舒服
但我知你已經唔想再理我唔想再哄
淨係想是是但但咁繼續一齊 慣左就無謂再轉咁
其實我真係感覺到你唔同左
我今晚都有打開心窗同你講 但你唔覺係一回事
點都好啦 如果你真係變左
真係淡左懶左嘅話
你見到呢個post呢個comment
當對我好 就唔會再搵我啦

我真係好想做返以前開開心心嘅自己
依家嘅我每日又好後悔咁面對住變左嘅你
我唔知可以點挽回

係囉 我冇鬼用 想放棄。

我一路以為自己係好易哄
以為佢已經知點哄就會去哄

次次見到佢唔耐煩，其實我都驚驚地，但啖氣未下我又真係唔可以迫自己扮無事hehehaha，次次都係咁搞到大家都唔開心

係呀所以依家咪返唔到轉頭

好撚認同
女人真係好撚煩
乜柒都要發脾氣

驚失去就襯佢仲有一點耐性果陣控制下自己
次次想黎料果陣就俾幾秒自己諗下冇左佢之後會係點
男人唔聲唔聲 突然有日爆 真係返唔到轉頭

我都知自己抵死

我就係一個好例子
珍惜啦

whatspp講分手真係好差，咁樣算係一個好既做法？

冇錯
為對方改變
我覺得先係真係愛
撚有咁多天作之合咩

點都一定要電話講 如果真係想斷嘅話

其實我只係想鬧下脾氣，你當我撒嬌氹我一兩句啦，我真係唔係想搞到咁殭

無聊一問，絲係咪O U或96

我諗野模式好簡單唔知會唔會俾到你少少啟發點選擇
其實一個人真係無可能介入到另一個人既思考模式，簡單講就係你控制唔到佢點諗，你做到既只能係控制自己點諗
我覺得人係應該照自己意思去揀，尤其係自己既幸福，即使係人眼中係自私都好。至少無人保證到我照其他人意思去做個結果會係如我預期 相信正常人都遇唔少呢個情況
所以我極少會為自己選擇感到後悔，因為我知道我揀左未必返到轉頭就會先有足夠覺悟去落實選擇
唔係話叫你而家選擇，同樣地我都控制唔到你點去思考，而好神奇地到某一刻你自己就會話你知你應該走定應該留，呢一刻你可以迷惘但可唔可以唔好為迷惘而唔開心 真係想迫自己去揀可以擲公字...其實人生應該係如此簡單
唔岩聽當我鳩up 算

No

唉屌d 老毛病又出晒黎 感情事又用理性分析
俾ex 話過都係咁，唔岩聽唔好見怪
唔係想大家當下解決件事，我尚且仲明白糾結兩個字既威力

斷左同佢三年既感情
佢同左我另一個識左3年既朋友一齊

分左手即刻扔哂佢D野, 刪哂所有相
block唒fb, ig
然後去左幾次旅行
返到黎最後一次見面
佢話想做返朋友
睬佢都有味
然後真係無聯絡過

利申 巴

我曾經就係咁諗 但次次都係咁既時候對佢黎講就係負擔
想keep落去唯有忍讓下 佢哄左我一兩句 我咪收貨 唔糾纏落去 知佢有心算 呢個係我復合之後領悟返黎既

呢句好岩 你無把握令自己增加對佢既愛就放手吧
一齊左3 年我估你都清楚晒佢為人，好少好少會再有改變架喇，繼續一齊佢都會同而家大同小異

如果佢冇同你fd一齊 會唔會仲可以做到朋友

多謝你打咁大篇野俾我 做人簡單係岩，其實我都唔應該成日簡單複雜化。有人同我講過唔駛規限住自己迫自己守某d原則，最緊要揀自己中意既野。我同佢一齊好開心，我地好夾，好似一對好好既朋友，有時覺得我地根本係咪只係適合做朋友 好少會有咩甜蜜既感覺，無以前一開始中意佢既感覺，依加好似變左習慣咁，亦都習慣佢對我好。我想知自己係咪真係愛佢咋其實，因為我唔想因為純粹係佢係我個習慣，我唔捨得所以先一直同佢拖拉，我都唔想浪費佢時間

避重就輕好平常，重要係咁敏感既話題 當然親口去斷真係最有效

你唔識改下自己d 脾氣？
我相信你肯改 你男朋友都會開心d
因為佢見到你有為佢努力過

應該都唔會做朋友
未必會block, 但一定會刪
唔想俾下一個見到

Hello 我岩岩同左我男朋友講分手，我地一齊左四年喇，佢前排偷食 我原諒左佢之後 佢開始變曬 然後琴日發生左單大野 我知道佢唔愛我了 但佢習慣左我 所以唔放手

睇原因
就咁散 應該可以嘅
不過點都要隔一排

我都要努力學下唔好咁西，有時西到自己都憎

偷食就散啦
呢d手分硬

我成功分過 一刀兩斷 毫無留戀 因為條仆街帽我
係好唔開心 但當諗到將來會遇到真正嗰個 就唔想再哂時間係個唔啱嘅人身上

其實我計錯數
分手個刻應該同個fd識左6年
不過唔係咁我都唔想做返朋友
好怕下一個會介意
下一個想知再講故咁講

我應承同番佢一齊我都有同自己講 試下張個心放落佢到 或者可以變番以前咁 但發現其實唔得 番唔到去了...

帽呢d分手真係比較容易 雖然好痛 但有個非走不可理由 非帽而分真係好難

私訊我傾下？

有d似我，對佢都唔知係咪叫有感情，想試下用愛佢既角度欣賞佢 好似以前咁會因爲佢做既小事就好滿足 但變唔返以前咁

唔好話自己唔應該點諗點諗 每個人思考模式係無對與錯架，而事實只係你思考模式係咁，佢亦都可能咁岩令你感到煩同急燥左姐。更重要既係你可能要發掘一d 新既思考方式去幫你渡過呢個難受既感覺
我就咁睇完覺得你仲愛佢，可能佢呢個時候彈句我愛你就可以解決

成日嘈交都分唔到
始終好愛佢

勁呀巴打 男人本該如此
分左真係好難做得返朋友 做黎做乜

可能我真係諗得太負面，可能情況無我想像中咁差

嗌交我覺得無咩野既 只係個方式好似好不和，但好有效講到雙方既期望。明左咪大家磨合，天生一對應該係可以咁樣磨出黎
唔重視你都唔同你嘈啦

我都係咁諗
又要分手又要做朋友即係點?
好似捅完你一刀再醫返你咁

雖然有時都理解過左好多時間一定會好痛
但係唔迫自己面對心情就只會越黎越差
我其實都好彩有幾個痴線佬係我分手後陪住我
一個人真係好難頂

有班好兄弟係失意時陪到自己隊幾枝啤酒真係好撚有用

我一路睇一路以為係自己女朋友
仲要又係今晚 好多時間點一樣同point都一樣
不過係睇到最後段長既先肯定唔係

I know that feel

如果你睇到呢個comment
我話憎你係假阿

分左手一個禮拜

同居係好難分手 因為大家都覺得大家好似屋企人咁
（即係如果屋企人唔係太過份都唔會諗離家出走咁

大家性格習慣其實都好唔夾 但係又唔捨得咁 一日一日咁過生活
曾經都試過分幾次 都一齊返 分到朋友都唔信我分

好得果幾日又變返成日為小事嘈交
開心唔開心 50:50
雖然我成日同friend呻佢有幾唔好 有幾唔鍾意佢
心入面仍然緊張仍然愛呢個人

我唔知其實我一直都係水泡定真係有日諗清楚段關係
今次同我分左手之後好快就同第二個一齊左

我知道今次應該係最後一次分手
果種感覺其實好震撼 真係明明都經歷過咁多野 點解都唔可以繼續落去

聽到果句：其實你好好 不過佢比你更加好

真係好心痛 其實到頭來得我一個著緊呢段關

分手要狠

我係成功嘅朋友

利申我仲好掛住佢我唔想成功

無追post,唔知有無人講過，但揾個件絕對係最快既方法

7年, 分左大半年
一方提出, 另一方根本無能為力
任何說話都係垃圾

Whatsapp講太唔尊重自己同對方

改緊啦
但佢都變左
呢下先灰

偷得食
都真係冇得原諒

3年同6年爭好遠喎

加油啦

唔block可能會心軟

Block左都會解block

一齊左好耐，但好少嘈分手（2次）

但個心好似自從第一次嘈分手之後就搵唔番 一直拖到依家

琴晚先因為呢類野
自己係被竇到喊
依家追post又諗返起係到喊
好彩同事睇唔到

好簡單

原來真係唔可以開始第一次嘅講分手

我都係， 做緊磨o個個。。。

見到啲留言好有感觸，重新思考人生

視乎你或佢有無貨，有貨既，第二日唔搵都得

上個禮拜啱啱完左
完得好突然 佢好狠
喺佢屋企樓下等左6個鐘
佢都唔肯返黎我身邊
點解可以咁對我
明明經歷過好多野

恨d講分手 原諒一次又一次
到後期 太多失望同絕望
一諗起自己好委屈
佢哄極都無用了 勸我復合都唔肯

冇話冇嘅
只係唔想鍾意第2個

捨得架啦？

你點知道一定唔可以去返以前咁
點解唔可以比多次機會大家
既然仲鐘意點解要分開

我
為咗佢我買左機票請埋假飛過去澳洲
但到最後佢同我講 好憎我
咁樣算唔算
我未試過咁愛一個人 但我知道我同佢以後都係兩條平行線
祝佢以後都幸福快樂 可以達到佢嘅夢想

我都想好似以前咁
我有努力叫自己適應
但點解要變左
如果變左
仲係咪應該一齊

遇到個更加好就狠心到

只要唔係變心
只要大家都有心維繫就應該一齊
環境係會變 心態係會變
所有感情都冇可能做到永遠熱戀期
但仲係鐘意既就一定可以改變
唔好咁容易就分開
求下你 俾多次機會我

係唔岩就係唔岩
再拖都無意思
我反而唔明點解有人可以係到拖 曬大家時間
自己拍幾次拖都好灑脫

我
打去勁絕咁同佢講分手
跟住佢野都未講完就cut佢線
然後del曬佢wts snapchat instagram 個啲

因為仲鍾意
一齊同鐘意真係兩回事

難道我可以轉宿命.....

唔提出分手 通常都係得幾個關口跨唔過
1. 驚失去會後悔
2. 唔想做衰人
3. 怕搵唔到下一個

仲鐘意就一定得！

1,3都有啲道理

攰咪走囉。你單身仲開心過兩個人一齊喎

同我一齊

去到呢個位大家磨落去都係辛苦
其實男仔都係要面子都想比人哄
初初肯咁就你哄你係因為真係鐘意你
但忍耐度好有限為左啲小事又要哄你
仲要可能其實唔係個男仔錯
慢慢就覺得好委屈想脫離呢個loop
就好似大家咁講所謂變左
其實歸根究底女仔們都應該思考下
係咪面子真係咁重要？駛唔駛下下去咁盡？
種咩恩得咩果，好多野都係自己一手做成
希望下一段關係可以將心比己，係人地角度諗多啲
利申9up,不喜勿插

我個Case 同你一模一樣
三日一小炒，五日一大炒，一講分手佢又走去死

利申 紅巴

可唔可以唔分手？

以為每次都可以改到
每一次都入返呢個loop

可唔可以唔變

講完分手即block
唔好俾對方問點解
愈講只會愈唔捨得
狠心d！

agreer 習慣依賴係好可怕 可能有時候並唔係因為好愛...

變左意思係咩？
唔tum/hea tum唔代表唔鍾意你wo

same
然後俾佢屌我
不過而家咪一樣好好生活

agger
女人成日覺得淡左就散
但係唔會有感情唔淡
呢個只係踏入另一個階段

岩岩成功分手

其實d女仔成日都有個心態就喺男朋友要遷就你地
永遠都覺得點樣都好，佢都要哄，下下去到盡，
慢慢就成日嘈，個男仔又覺得委屈，開始不甘，做錯野，派帽，偷食，搵第二個

好有同感呀

男人表示認同

係啊 好仆街
點解你會知道

條仔而家開始鬧完交唔會再主動搵返我
我搵返佢又無嘢
但我已經厭倦呢種模式
覺得不被重視
決定分手了

女人

好同意絲打
雖然我都係拍左三年左右
磨擦愈黎愈多 問題始終解決唔到或者唔想解決
大家愈黎愈唔知點修補段感情
從而慢慢變質 已經唔想去維繫
係我提出分手 一開始佢挽留過
當俾D時間大家諗清楚 但到後尾我都係同佢講不如算啦
覺得自己辜負左佢 女仔青春好重要
我自己過得點唔重要 係想佢可以快D起返身 搵到個適合佢既

其實絕到你就走到架啦
講到尾困死自己既咪又係習慣
慣左所有野都有佢嘛
冇左咪覺得空虛囉
你唔肯去習慣冇左佢 冇人幫到你架喎

琴晚又講分手 之後又戇鳩鳩去搵番人，依家唔理我

唔理你就直接分手啦
無嘢緊要得過尊嚴

但可能分左就後悔

第三者只係導火線
其實之前嗌交佢已經同我講左幾次分手 不過我挽留左
加上大家好忙 一個月先見得幾次
愈來愈淡
係咪應該順其自然散

拍左五年
可能咁樣繼續落都係苦了大家..

算啦
有第二個一定分到ga啦
你自己有答案

咁點解講完分手又唔肯斷? 樓主你要諗下呢個問題喎
大架啦 諗清楚真係要分先分
唔係兒戲講完當無事
真係下定決心要分 就講
仲有保留 就唔好講
就係咁簡單

要令自己唔可以依賴任何人

佢都話佢知佢個人變左
但話個心冇變

慢慢fade out.....

已經開錯左個頭了

好玄 咩解

應該係對我嘅態度變左
但個心冇變
大約係咁

當你失望到對果個人去到有無佢都唔緊要就分到
同前度一齊一年 佢每個月都最少講一次散 最尾我覺得自己會更好就同佢分左手

拍左十年

想分手一直分唔到

認真分手過十次

計埋玩玩下果d就20次以上

覺得唯一方法係開始新戀情 始終點都會唔捨得

不停走入分手呢個loop
其實真係返唔到轉頭

大約我都就嚟呢個情況

其實如果咁委屈嘅話

分手都要人教 含撚啦去

咁係咪應該算數

佢仲愛你嘅 你feel唔到就算數喇

agger
樓主根本去意已決啦

咁人變左呢？
仲返到轉頭咩？

我之前都好似你咁 諗左半年有多
最後兩個月前終於分開左
明白多年感情話分就分真係好需要勇氣
因為呢個人真係填滿左你青春
但有時真係需要放手 放左手個人會釋放好多 係需要時間習慣番係伴侶既生活

直可以變攣 攣都可以拗返直

咁點解要變
以前唔係好好地咩
見到我唔開心 男朋友唔會有感受咩
我睇唔透
定我真係咁煩

變幻是永恆.
你唔明白呢樣野只會不停咁同人分手.

其實變係冇問題既，人係應該要進步
但係睇變好定壞，係樓主你角度覺得男友變左，你唔開心，但你有冇諗過佢變到咁係因佢覺得變到咁會舒服啲，而唔係因為唔愛你，有個問題應該問下自己你想要一個點既男友，一成不變定係會進步既？我成日都覺得要求人要做到既野自己都要做得返同樣標準，由自己做起，去到呢個位你都仲想佢變返以前咁既話真係唔駛諗。。分喇
利申，唔岩聽當我9up

點解個po可以咁中point...
有冇人教下我點做，我拍拖係做tum人嗰個角色，當初佢追我，佢嗰陣好好，好就我。1年半，我幾日只係打左一個電話比佢都話我煩。真心好失望，一開始都會嬲，不過到依家，我都灰左

其實散唔散個心有答案，可能係一時之間未接受到

試過散完再一齊返，覺得失去過大家會更加珍惜

諗住會有將來，成副身家都押埋落去當賭一鋪

結果都係唔work，好快又去返未散之前個死磨位

咁咪死左條心放手等大家都好過d，過返新生活

結果都證明個決定係冇錯，起碼而家過得更加好

又講得幾岩!

個個都分手 唔通個個都想分手咩

8月頭因為D事忍唔住講左分手

然後我嬲左3個星期

嬲左3星期之後當然會嬲完

雖然果時覺得佢唔尊重我又性

但係我最後太掛住佢忍唔住搵番佢

佢話自己性格固執 唔會原諒我架喇

咁最後打風我都有問佢屋企有冇事

佢既回覆都係單字

咁我都明白再咁落去都冇意思

一齊左一年 LONG D 左 7個月

以為等到

但估唔到最後都會因為性格問題 我會忍唔住 . . .

咁樣分左手一個月

一到夜晚就好想佢係我身邊 可以攬下

習慣左一個人既味之後 真係好難放低

要放低真係要搵其他野分散注意力

但搵到個新既伴侶之後要話俾自己聽 唔好當人係水泡

人地係無辜架

一年未夠就分左
發覺佢開始暪住我

竟然可以嬲到三個星期
我一兩日唔搵已經極限
睇嚟我都要嬲耐啲先得

屌睇呢個post睇到想喊，無諗過咁多人同我一樣，自問係個理性既人，每做一個決定都要諗好耐，但從來都未遇過一個問題係諗咁耐都諗唔通，我唔識解決呀好辛苦呀，每朝一起身個心就痛，日日都諗要點樣繼續，一邊同自己講每對情侶都會經歷呢個階段，捱過就得架啦，另一邊又同自己講覺得唔係佢就唔好拖啦，唔好嘥大家時間，我覺得就黎逼死自己

個人經驗，我覺得發脾氣係缺點黎，係絕對應該改ge，但唔好期望你改左，對方就一定會為你改變，會愛你多左

邏輯上黎講，脾氣呢d野識落無幾耐已經知啦，唔肯改、要分手早就分左啦，使唔使磨到357年之後先黎話頂唔順？

無人會永遠唔發脾氣，除非真係好extreme，成日事無大小都嘈啦，否則我覺得「發脾氣導致對方冷淡然後提出分手」只係藉口

憂傷的你拋開一切要往哪方去
與你那些真摯熱愛早變了夢蕾
可惜心裡不知不覺已進退失据
到了這天總也沒法刻意愛著誰

「一齊耐左，感情係會變架啦」又係一個好好用ge藉口

無錯係變，但變ge應該係個形式而唔係個本質囉

姐係，關心、掛住、愛，呢d可能變左另一個簡單d直接d ge形式表達，而唔係耐左就=唔再需要表達關心、掛住、愛囉，咁ge話拍黎做乜9？

根本係懶惰，唔再願意付出ge藉口

尋晚12點講左分手
佢都仲係同我講「我愛你」
但係唔會同我一齊
好想犯賤今晚打去問佢係唔係真係唔會同我
但係諗諗下都係算

SAME HERE
一齊左六年幾
最近關係變得更差,嗌完交之後冷戰一排又走返埋一齊,但越黎越遠
每次嘈完後我都唔知氹唔氹返佢好,因為氹返下次又係咁
明明一齊唔開心又無左愛,但又唔想分手因為變到好似親人咁

你最後果句up乜
變到親人咁唔好咩
你未來（如果想一世）都係ga啦
你未玩夠就另計

初戀拍咗一個月(未正式一齊之前已經KEEP咗兩個月好CLOSE)
今個終於忍唔住講分手

我成日都因為一啲小事就發佢脾氣
小小野就嬲佢成日
每都係係我大男人,唔肯落台
佢點氹我都唔識原諒佢

24/7/17 - 28/8/17

28/8係我生日
我送份最特別既生日禮物俾自己
就係分手

唔想再拖住佢
每個人容忍都有限度
有時佢都會忍唔到我咁臭既脾氣

女人既青春有限
希望你搵到個好男人
唔好再識到我呢啲賤男

相反我脾氣臭到仆街
條仔氹到唔撚再氹
唯有飛咗佢對下個好啲少啲發脾氣

唔想佢作賤自己
要日日服待我呢個少爺仔
幾十萬樣要求
永遠都唔會滿意

留名 準備下星期狠心分
利申 分左成年都分唔到

唔好後悔

同我一樣
你實好撚惡哽

係
佢有樣野講得好啱
我呢一世都唔會再有人好似佢咁對我咁好

唔好信
我性格臭咗咁耐
個個都對我好好
仲一個比一個好
不過比自己拆禍曬

其實都係驚分左手之後再搵唔番嗰個姐
而家咁多途經去識人睇你有冇心姐
唔通你想第時萬一結左緍 每日一起身就見到個自己唔鐘意嘅人?
放過自己 放過人地啦

呢d永遠講就易

拍左6年半
成功分手
因為佢帽撚左我
佢講完分手之後就無再搵過我

唔後悔喇 拖到我都覺得好無奈
我已經對佢連最後1絲感覺都無埋
所以想盡快斷

分完又心軟 但一齊真係好攰

佢對我郁手 冇得原諒 bye

拍拖拍到咁痛苦真係好咩

我都好痛 佢好絕 我tum左佢好耐都唔得 因為佢話太傷

其實有講過分，但心軟又一齊返，分手嗰段時間都好傷心，一獨處就喊，但繼續一齊又係開心唔到，你不如一槍打死我

一模一樣心情上 真係想打死自己

我都係 佢話死咗心唔會再返嚟 機會都唔再俾我
不過最痛係 佢一邊好絕情推開我 一邊又關心我病食咗藥未 叫我早啲休息 係想分開就唔好關心我 唔好再俾希望我

你岩 假希望真係好仆街呀 但而家連希望都唔比 點解佢曾經最愛既女朋友 用盡哂所有精力去tum佢 佢都唔會動搖 開始覺得感情真係好兒戲 無論本身覺得有幾深

準備今星期講分手

我再笑著痛 你也不懂

冇彎轉？